+++
title = "VII Открытый кубок Зеленограда"
date = 2006-12-19T03:25:33
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/2006/12/19/vii-otkryityiy-kubok-zelenograda-2/"
permalink = "/post_211/"
categories = [ "Турниры",]
slug = "vii-otkrytyi-kubok-zelenograda"
aliases = [ "/post_211", "/2006/12/19/vii-otkryityiy-kubok-zelenograda-2",]
type = "post"
tags = []
+++

Ассоциация интеллектуальных клубов и объединений Зеленограда (АИКИО) сообщает о том, что 13 января 2007 года состоится VII Открытый кубок Зеленограда по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;. <!--more--> С Регламентом Кубка можно ознакомиться по адресу http://community.livejournal.com/zel_chgk/60034.html.



Заявки принимаются по адресу az@yandex.ru. В заявке необходимо указать название команды, капитана, населённый пункт и возрастную группу; состав пока указывать необязательно. Первоначальный приём заявок осуществляется до 29 декабря.



Пакет турнира будет включать в себя 48 вопросов (4 тура по 12). Редакторами туров выступят соответственно Валерий Клементьев (Зеленоград); Михаил Малкин (Калуга-Москва); Дмитрий Борок (Самара); Борис Моносов (Санкт-Петербург).



С уважением, от имени Оргкомитета Открытого кубка Зеленограда, Андрей Задорожний.